有無人係酒店做back office ??

酒店back office 好無做？
洗唔洗成日OT?